雲格：現在歐聯已經沒有多少有趣的比賽了 E-mail 此主題給朋友

本週歐聯將重燃戰火，不過這和阿仙奴關係不大，因為他們無緣今季的歐聯賽事。不過，雲格還是談及了歐聯話題，教授聲稱現在的歐聯不夠精彩了。

雲格表示：「我認為現在的歐聯小組賽，已經沒有多少有趣的比賽了。人們或許只對其中的一兩場感到有興趣。今季的歐聯還在小組賽階段，但是看看觀眾，這項賽事已經失去了一些吸引力。」

在記者會上，雲格被問及阿仙奴無緣歐聯，他是否承受了很大壓力？對於這個問題，雲格回答道：「老實說，是的！」不過，雲格話鋒一轉又說道：「但是，我必須說的是，我已經帶隊踢了近200場歐聯賽事了，所以我覺得這也能算作是一份殊榮。」

雲格還盛讚了上場對陣車路士時，表現出色的藍斯，他表示：「藍斯的成熟度更高了，在技術上他有所提高，他更加的意識到了技術能力的重要性。他在比賽中表現非常出色，他擁有出色的體力，是球隊的引擎。」

「藍斯知道在正確的時刻出現在正確的位置。當你碰到五五開的球權時，這意味著皮球不是對手的，也不是我們的，但是如果我比你先一步，我就有機會贏下這次球權。這就是現在的藍斯。」據英國媒體透露，阿仙奴已經和藍斯展開了續約談判，兵工廠將會在延長他合約年限的同時，還會把他的週薪從11萬英鎊，提高到15萬英鎊。

真

柒足200場

我都覺 冇得睇2回合10球

帶200場，都係陪跑，一係被人大炒

踢左兩百場都未試過拎冠軍